點解成日話公屋仔但唔講埋居屋仔？

點解咁唔公平

公屋租 走廊有尿味
居屋免地價 質素好些少 因為叫做自己地方
咁都要問？
咁當然私樓最好

咁夾屋呢？

我去我fd到都唔覺走廊有尿味

公屋政府既
居屋話晒資助完都要三四百萬 係自己物業

應該分埋買公屋仔同租公屋仔 唔係既話好唔公平

咁買同租都差唔多姐

梗係唔係，買樓無生活，又驚樓爆(下刪千萬字)，租樓賺到仆街